# Phan tich chuc nang

## 1. Phan he nguoi dung

1. Guest: phan he khach hang
2. Manager: nhan vien quan ly

## 2. Danh sach chuc nang

### 2.1. Chuc nang cho phan he GUEST

1. Trang chu
2. Danh sach san pham theo Loai San Pham
3. Thong tin chi tiet san pham
4. Quan ly gio hang
5. Xu ly dat hang
6. Kiem trang thai don dat hang

6. Thong tin
7. Lien he/lien lac

### 2.2 Chuc nang cho phan he Manager

1. Dang nhap
2. Quan ly tai khoan
    1. Liet ke danh sach tai khoan
    2. Tao moi tai khoan
    3. Cap nhat thong tin tai khoan
    4. Xoa tai khoan (Khoa)
3. Quan ly Loai san pham
    1. Liet ke danh sach loai san pham
    2. Tao moi loai san pham
    3. Cap nhat thong tin loai san pham
    4. Xoa loai san pham
4. Quan ly san pham
    1. Liet ke danh sach san pham
    2. Tao moi san pham (Luy co upload hinh)
    3. Cap nhat thong tin cua san pham
    4. Xoa san pham (Khoa)
5. Quan ly don dat hang
    1. Liet ke danh sach don dat hang
    2. Xe thong tin chi tiet cua don dat hang
    3. Cap nhat moi thong tin/trang thai cua don dat hang
6. Bao cao doanh thu
    1. Bao cao doanh thu theo thang
    2. Bao cao doanh thu theo quy
    3. Bao cao doanh thu theo nam